一人一句香港講波佬/女金句 ：）

成日都聽到

呢邊傳返落嚟呢邊

賣料狗金句得唔得
做人做狗自己諗

答案喺堅尼米拿

右路偏左

睇個勢會入

波係圓o既

費綿奴！

超級大傻仔

加利仔有三個缺點：第一，無速度；第二，走得慢；第三，唔夠快呀！

入左 一定入左

迪露菲奧 爆佢

同巿光榮

yaya托尼傳比大衛silva

未完場始終都唔好X祝住

哇 哇 哇

射十二碼疾步姐係冇信心

糕撈~糕撈~糕撈~糕撈~糕撈~糕撈~糕撈~糕撈~

落點唔錯

煮

煮～～～～～～～

史高斯既遠射
碧咸發揮速度既走射
仲有舒寧咸既凌空炮彈式勁射
抹去戈球十二碼，英格蘭今場係贏左阿根廷

伊巴謙

好啦 睇下轉左落黎佢點搞啦

哈里簡尼傳返比Dele Alli

入左禁區就揸住聖旨，你唔敢郁佢
迪路菲奧！爆佢！！！
咁點呢，拖左幾分鐘喇喎，係咪要比個黃牌迪斯高呢？
同市光榮

神奇、頂級、超卓........

嘩 40多碼

領先一球最危險

呢個都唔係講波佬

迪路菲奧，爆佢！！

Second ball

今場波xxx隊既精神面貌唔錯！

倒掛鳩釣
足金鳩猴

我覺得講馬個啲仲鳩

腦筋上o既錯誤

紅海灣！

沾屎真係有大心臟

第二/三時間

忍住度力

碧咸最叻12m

足金鳩猴

呢一個係腦筋上既錯誤

（撈）返個second ball

洛賓的軌跡！

自動導航咩！

Thank you sirrrrrrrrrrrr

up西

木耳x99999999999

剩計港隊同省港盃都數出得兩句

搞掂！！！！！！！( 但係最後都係射唔入 )

呢下睇黎有啲誤會 (傳失)

呢球其實俾橫or直線都得既

我就真係覺得謝拉特呢兩場真係踢得幾難堪，唉，唯一值得安慰好彩佢入番個波炸，唉，唔係佢幫利物浦破蛋呀，我都唔知D球迷今日去大不列顛尼亞球場做乜撚！

🤣🤣🤣